有方法可以全世界準時塞爆中環！下午2點遮打見！

發覺今次冇人提戰略性地含一含黨鐵 是唔是個個都高風險人士 唔撚理你搭咩 最緊要準時

和理非限定。
勇武記得睇路先。

【1·19天下制裁集會交通資訊】
根據過往經驗，大家需要注意以下交通熱點：
1）西隧
⚠️風險程度：中 - 高
-如無意外，黑警會喺西隧九龍入口擺RB，抽查車，包括公共交通工具。
✅應對方法：早d去搭車，或者呼籲更多人去參與集會，塞爆巴士，塞到頂閘，黑警通常唔會抽查頂閘巴士。

2）東隧
⚠️風險程度：中
-大機會喺觀繞近藍田站外set RB，主要抽查私家車/貨van，公共交通工具影響不大。

3）紅隧
⚠️風險程度：低 - 中
-或會有防暴於紅磡站、紅隧往港島方向巴士站巡邏。

4）中環碼頭
⚠️風險程度：中 - 高
-防暴會於尖沙咀碼頭、中環碼頭附近、中環碼頭天橋戒備，stop and search

5）黨鐵香港/中環站
⚠️風險程度：中 - 高
-黨鐵從來都唔係安全嘅地方

6）皇后像廣場等巴士站
⚠️風險程度：中 - 高
-近期黑警會喺最近集會場地嘅巴士站戒備，或會抽樣進行stop and search
✅應對方法：因應大會(疏導)呼籲，可以喺中上環其他相對無咁近集會場地嘅巴士站落車。
#自行判斷 #自行評估風險

btw 請廣傳

今次建議大家拎美國旗！Oh say can you see！

推

塞爆中環

Sing hallelujah to the lord

OK
PUSH
不過我睇都出哂去

Push

銅鑼灣等緊